要求FBI封殺av網

眼見香港好多男人打丁不能自拔，在此要求FBI封殺所有av網，好讓時下年青人能戒打丁，又可以禁欲，做個淨身男人。

睇av係自由，冇傷害其他人

冇得扑野 仲要冇得打j
係咪要迫死 我地連登仔

咁唯有睇GV

到時周街強姦犯就多得你喇樓豬